⠀⠀

a) 少少3點係少少 ok
b) 預感係相同但希望會好
c) 神經刀但++++
d) ... 唔係都當係

唔記得實又攰
tips就畀晒你 你肯唔肯就另一回事

Bbbbbbbbbbbbbb

突然嘅save you 同入咗去
好 羞 家 換言之即係個個都知

hi sis

stiwicsy湧上嚟咁
同cancer一樣 同vd一樣

華麗登陸咗知唔知邊鬼個

出返去先🥴

3點都叫啲 叫少少
但又要good咗佢啊嘛你鼻塞都唔講得

龜

4:30啦

驚一響會大打出手咁仲好唔好呢

未訓又see到垃圾po

＞＞ ◆° , 喪盡天良`]﹢🚺壞事做盡 ﹍▂ 十惡不赦×╳° 傻gツ _▂＊ ＜＜

搞咩

yes

你唔好照鏡.................

原本都係 之後見到有呢又想睇吓 一眼都係睇
咁咪覺得肉酸 (利申真係無😑)

你都唔好

抽中大獎咁頹？
都唔係 一啲都唔覺

知喇

對一次依個姿勢係開心到8點跛得並不是無道理